以牙還牙真係有用？

當你變成你最討厭嘅人
咁其實你亦要譴責自己

唔講誰是誰非
呢一刻冇人可以肯定邊邊啱邊邊錯
或者從頭到尾都冇正確答案
但一定一定記住
繼續做自己覺得啱嘅事情
亦都要時刻自我反省進化

#不割蓆 #煲底見

法律制裁唔到 無計啦

唔好俾藍屍講中咩冇警察就死硬